====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Il faudrait encore y ajouter l ' apport , mal connu , des autres moyens de transport , vraisemblablement de l ' ordre de 7 à 8 millions (5) .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

